藝人陸浩明：香港係武漢肺炎病毒嘅源頭！

係咪陪肥媽食過魚生？

同場加映麥明詩衝出嚟柒

old news is so 5 sick spell

係

肥體盛

下次大大聲係鏡頭面前講個源頭係中國咪信囉柒頭

佢之後仲話”係呀，你唔知咩?”

屌你老母，食人民幣食到傻撚咗

講緊條賓州曲呀

咁林鄭都曲線救港，共產黨曲線救世

咁鍾意舐屎上身做乜

仲咁多讚

有冇片

好似6號係講沙士喎…
btw沙士都係錯 香港唔係源頭
讀多啲書先好衝出嚟柒
麥明詩又唔知佢曲乜鳩
係黃嘅就唔該由6號大聲啲講
唔夠膽呀？
咁黃乜鳩呀

推

是但啦，做得TVB仲要三線藝人，其實都冇咩好討論

老母有睇依集
有講係支拿有條友落黎播毒
跟手向全世界播毒
做乜撚cut一句出黎鞭？

笑咗
連中國人都唔會咁講啦
吹到香港係源頭

咁sor囉
一定係條肥閪食鯇魚刺身惹返嚟

已經有另一個post講緊

6號明明講緊沙士嘅源頭喺香港
已經柒同仆街
但樓主唔知真心定特登將 topic 轉做武廢
容易轉移視線
由呢個 post 沉喇

靜啦屌

佢成世人都做多餘嘢

係啦！

佢唔奶共,點拍住肥媽上大灣區搵食呀
咪on9啦,mmc

MMS好心柒咗就咪幫佢兜啦

mms 係黃 ig有po過d暗示 (算出面)
但你咁高智商就咪衝出黎柒喇
靜小小冇人話你錯